我覺得自己係零/_\

有無一仔係到

我2185個0

我218575

有

你番去聽小傳奇唔好搞咁多野啦

宜家唔鍾意聽啦
我變了

咁改名啦

改咩名先令你記得係我

我愛肥仔

six fist

你明明啱啱先想趕我走，宜家又叫人愛你

咁你扯

扯咗
利申有鳩